
## About Application meistad

Cette application permet le gestion et suivis des dîmes et innformations de Meistad -Lyon
 - ** Selon les abilitation:  **
 - ** Abilitation tresorier: gère tous ce concerne les dimes , offrnades et depenses  **
 - ** Abilitation secretaire: gère toutes la communications liées  à leglise **


## Contributing

## License
Application propriétaire tous droits reservés, merci de contacté l'administrateur
